瓦姆比爾去世 當奴侵形容北韓為殘暴政權

在北韓被囚禁超過15個月、上星期獲釋回國的22歲美國大學生瓦姆比爾逝世。總統特朗普形容北韓是殘暴政權。

特朗普在白宮出席一項活動時說，很多糟糕的事情發生，但起碼把瓦姆比爾送回家，帶到父母身邊。

特朗普在另一項聲明中，向瓦姆比爾的家人致以最深切慰問。

手多咁就一世

美國的斐迪南大公

擺明剃侵眼眉

侵侵 要出手啦

旨意佢？

以前克林頓作為前總統都去過北韓搵金正日講數營救人質
點解今次呢個又冇份

咁就完啦

繼續淆底

你有無聽過老闆會去救個員工？

瓦乜鳩

奧巴馬做過啲咩

中國成日話做中間人，叫各方坐低慢慢傾

依家乜撚都做唔到

其實條友係咪美國自己殺，死一個大條道理打鳩北韓

果陣時係Obama執政

打？打咀炮就打

cctvb都係咁講，影到佢撕野

屍都要你自己國家埋單 唔好搵佢地搞

撕張野就要死

惡過華秀隻狗

商人條命最緊要

乜撚野叫打咀炮

連登神探

冇埋開戰理由

有

新聞內容黎架 柒頭

幾時選民變成侵仔夥記

嗰時克林頓已經有老人病
布殊仔就梗係唔會去邪惡軸心
卡特又太柒

做多2年cd-rom先出黎染啦好無？

一聽個譯音就feel到濃烈嘅強国味

玩死前先送番美國

克林頓係2009年去，救2個美國記者，當時係奧巴馬做總統

新聞報晒佢仲估乜到

金正恩比佢老豆痴線好多

你又知

又一個神探

「打嘴炮」一詞，是由0204色情電話的小姐發明的，即「不管你在電話裡和她講得有多威猛，她又有多爽，到頭來都僅只於嘴上功夫而已」。後來被引伸為「講得天花亂墜，卻毫無實質意義的對談」。 參考資料0204剛興起時，時報周刊有訪問過這些小姐，她們說的

晒氣啦呢條撚樣仲衰過女人，至多咪口炮